琴晚屌咗個警察老婆

佢話老公呢幾晚都要出去

我可以晚晚上去 但要早更前走 搭的士好貴

但條女真係饑渴 好玩到暈

有無閃卡

圖片網址

條女受唔受3P

有心情自high不如諗下d實際野做

Ching 我班手足都話chur乾曬

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!

放埋條警犬上黎等大家笑下

Ching你要保重身體，一家警察家庭家變就搞死一隻警犬。曲線救國靠你了

會帶套

中出啦

搞大佢啦

Push

pish

我都係喎咁岩既

Push俾警察睇

想睇圖

近排D 依類係易食左
可能真係依排黑警太多野做
交友app成日見 屌左幾件

尋晚屌左個，勁大食
應該平時無野食關係
頭先搵我仲話唔介意帶多個男同佢3p😊

推